開設黃色口罩工廠

政苦都打算叫口罩工廠回流、有冇巴絲打算自己開？ 宜家情況係demand >>>> supply,

隔離post見到話中共控制住好多口罩生產線，如果黎緊幾個月日本廠外國廠都因為本地緊張需求而唔再出口，咁香港人真係玩得完。

新聞都見到懲教署都可以自己生產口罩、其實技術應該唔難。如果有自己人本地開廠，以合理價優先供應俾香港人其後有冇得諗？

召喚工廠巴絲出黎回應

打錯字。

如果有自己人本地開廠，以合理價優先供應俾香港人其後有冇得諗？

*其實

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

黃維基個間幾時會開？

Mask Factory 口罩工廠 好似係工聯會....藍......